蘋果日報 國際 20200921 星期一

蘋果日報 國際 20200921 星期一

特朗普點名稱讚 兩女爭逐大法官
女權分子憂保守派推翻墮胎權

寄給特朗普 美截含致命毒素郵件

泰示威者挑戰王權
埋「國家屬民」牌匾

白羅斯警濫捕415女示威者

英爆第二波 辣招防疫
違隔離令者罰10萬

=============

8小時前
特朗普點名稱讚 兩女爭逐大法官 女權分子憂保守派推翻墮胎權

■紐約市公園前日有集會，有支持者感念RBG畢生捍衞自由派主張。美聯社
8小時前
兩黨就接班人動員角力

■《時代》周刊向金斯伯格致敬。美聯社
8小時前
民主黨倡增大法官名額

■美政府及軍方設施為金斯伯格下半旗。
8小時前
全國哀悼司法女王 籲保歷年建樹

特朗普
8小時前
寄給特朗普 美截含致命毒素郵件

■多名示威領袖昨在皇家田廣場集會時埋下「國家屬民」牌匾。
8小時前
泰示威者挑戰王權 埋「國家屬民」牌匾

■蒙面掩髮的警員前日抬走一名女示威者。
8小時前
白羅斯警濫捕415女示威者

Erica Chenoweth
8小時前
學者：非暴力抗爭成功率跌

■倫敦特拉法加廣場前天有千人違限聚令示威，反對嚴厲的防疫政策。路透社
8小時前
英爆第二波 辣招防疫 違隔離令者罰10萬

■不時有脫北者試圖跨越邊界重返北韓。資料圖片
8小時前
脫北者圖偷渡返朝鮮被捕

■蓬佩奧警告各國須配合制裁。資料圖片
8小時前
美重啟聯國制裁伊朗措施
============

最Hit

4小時前
虐傭事件｜劉皇發孻女疑不滿外傭先熨襪 涉搶熨斗燙手臂

滙控跌3%，穿30元關口。
1小時前
股滙市況．不斷更新｜傳列入中國不可靠清單 滙控跌穿30元 譚朗蔚：不值得撈 更可以造淡 港股倒跌22點（附互動圖片）

10小時前
林雅詩後悔拍三級片 最痛恨第三者：點解做女人可以做到咁？

10小時前
12港人送中︱ 被捕人父質疑港警與內地串通「賣豬仔」 警深夜回應避提通話記錄：行動與警方無關

5小時前
FinCEN檔案∣密件爆滙豐明知是龐氏騙局 仍容美華裔騙徒將$6億轉到港戶口

李梓敬fb截圖
8小時前
李梓敬的造謠手法 - 馮睎乾

=============